[
   {
      "question":"Qu'est-ce que Twig ?",
      "goodAnswers":["Un moteur de templates pour Symfony"],
      "wrongAnswers":[
         "Un framework PHP",
         "Un éditeur de texte",
         "Un CMS"
      ]
   },
   {
      "question":"Combien y a-t-il d'éléments de syntaxe à retenir en Twig ?",
      "goodAnswers":["3"],
      "wrongAnswers":[
         "1",
         "2",
         "4"
      ]
   },
   {
      "question":"Quel est l'élément de syntaxe pour évaluer une expression et afficher le résultat à l'écran en Twig ?",
      "goodAnswers":["{{ }}"],
      "wrongAnswers":[
         "{% %}",
         "{# #}",
         "$"
      ]
   },
   {
      "question":"Comment inscrire un commentaire dans un template en Twig ?",
      "goodAnswers":["{# #}"],
      "wrongAnswers":[
         "{% %}",
         "{{ }}",
         "//"
      ]
   },
   {
      "question":"Quel est le but d'un template de base commun dans une application Symfony ?",
      "goodAnswers":["Toutes les réponses sont correctes"],
      "wrongAnswers":[
         "Avoir un squelette HTML de base pour toutes les pages",
         "Éviter de répéter du code HTML sur toutes les pages",
         "Fournir un point de départ pour chaque page de l'application"
      ]
   },
   {
      "question":"Qu'est-ce qu'un bloc dans Twig ?",
      "goodAnswers":["Une zone de contenu définie dans un template"],
      "wrongAnswers":[
         "Une fonction",
         "Un commentaire",
         "Un élément de syntaxe"
      ]
   },
   {
      "question":"Comment peut-on définir le contenu d'un bloc dans un template enfant ?",
      "goodAnswers":["En écrivant directement le contenu dans le template enfant"],
      "wrongAnswers":[
         "Avec la fonction block()",
         "Avec la fonction parent()",
         "Aucune des réponses ci-dessus"
      ]
   },
   {
      "question":"À quoi sert la fonction include() en Twig ?",
      "goodAnswers":["À inclure un template dans un autre"],
      "wrongAnswers":[
         "À définir une variable dans un template",
         "À afficher du texte brut dans un template",
         "À exécuter une fonction dans un template"
      ]
   },
   {
      "question":"Quel est l'élément de syntaxe pour une structure de contrôle if ... else en Twig ?",
      "goodAnswers":["{% %}"],
      "wrongAnswers":[
         "{{ }}",
         "{# #}",
         "if ... else n'est pas une structure de contrôle en Twig"
      ]
   },
   {
      "question":"Quelle est la fonction Twig qui permet de rappeler le contenu du bloc parent ?",
      "goodAnswers":["parent()"],
      "wrongAnswers":[
         "block()",
         "include()",
         "with_context()"
      ]
   }
]